如果有粒制禁落去可以消滅中共既...

你會禁幾多次？

每兩個鐘禁一次

雖然無乜意義既post
不過我會答你, 我會禁到有真民主為止

所以開到好偏, 我自己都不推文回覆
點解冇人答禁實再搵膠水痴實個制既